又越過高山又越過谷

忍者天天打飛機，d精亂咁飛

日日去揸波 日日叫雞